是日午餐 飽撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。

嘔吐物

....好不安

死肥羊扮健康

係😹